LIA跳舞真係唔止普通差咁簡單...

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

仲做乜撚嘢偶像啊

我都未得閒睇 連登首席midzy

好睇
線條乾淨

同呢件一模一樣

出左成兩粒鐘LA WO

佢好快 二五

都話未得閒....
老實講佢擺明唔鍾意跳舞 之前上綜藝其他人cover人哋啲舞嗰時佢次次都得個坐字
但係我呢啲盲粉就梗係冇乜所謂啦

好核特

有娜型能到 有股英氣

咁做乜IDOL..

btw咁睇隊長跳舞幾好j

yuna真係好能正好想屌到佢oh my gosh咁叫

如果我有得出道我都想做佢呢type 練舞咁辛苦
不過冇佢咁rich

睇呢條片下翻道氣

畀咗幾多錢出道

收聲啦弱智仔

好波

留真而家肥能到

有錢真好

吊那星彩傾勁Q..

肥D好 養大個胸同屁股 唔係大個就後悔
聽ON9 JYP咁講一日一餐咩 發緊育架

練摔跤係會食多啲野

好似冇乜點練咁

又識英文 又有樣 要出道唔難

好無活力🤦🏻

好似未練好咁

條友唔上力

實吊到啪啪聲

cowgirl睇住佢d肉震下震下

留真應該係嗰啲抽出黎嗰下會見到西肉啜住碌鳩嘅女仔

好有畫面🤤🤤

30

抽出黎個下會啵一聲

點解你會知

試過

呢件就停經，記性係差少少，體諒下

對住條片打飛機唔計😅

停經咪好 我大爆射

使唔使疾住哂呀

飛機杯嚟😅

癲能了？

唔識睇
點解差？

導請喺跳舞學校做老師

下面啲comment 真係睇到反撚晒白眼🙄

WHO SAY MOMO CAN'T SING都係來自YOUTUBE

勁多蝻

個樣好似貓頭鷹

笑咗，條整容閪